跪求好心巴打填問卷

跪求好心巴打填問卷

各位連登巴打，香港大學社會工作及社會行政學系研究團隊希望瞭解現時香港青年男性的身心健康狀況。
為表誠意, 每位參與者完成問卷後將可獲得抽獎機會, 獎品包括一部Play Station 4 Pro 或 Play station 5 (很想要吧?)。
希望閣下積極參與!! 小弟感激不盡!!
請按此進入網上問卷：

我諗呢到嘅巴打想要J圖多啲

想幫你，但對啲獎品冇興趣😢

ching 我見你都開咗好多個post都好少人應，喺連登叫人做問卷最緊要貼J圖，呢個潛規則嚟。仲有唔好開咁多個post，應該同一個post推多幾次先，如果唔係你開幾多個post都好都只會好少人應

抽你老母
唔撚填

會唔會呃人架?

未踏入社會都已經識呃呃氹氹
不過假左少少，繼續努力啦